﻿#**04/10/17**
Vandaag hebben we besloten om ons naam van concept te veranderen naar “search and collect” in plaats van “search and destroy” dit is omdat wij het een betere naam vinden voor ons concept. 